<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="allow_permission">Разрешить</string>
    <string name="reject_permission">Отклонить разрешение</string>
    <string name="file_access_permission_needed">Доступ к хранилищу на вашем устройстве имеет важное значение для работы этого приложения. Вы должны разрешить доступ, чтобы продолжить.</string>
    <string name="location_permission_recommended">Доступ к данным геолокации необходим для функций приложения, основывающихся на местоположении, например, для напоминания о задаче, когда вы приближаетесь к определенному месту.</string>
    <string name="accounts_permission_required">Вы должны разрешить доступ к учетным записям Google на своем устройстве, чтобы ссылаться на одну из этих учетных записей.</string>
    <string name="all_needed_for_advanced_level">Вы должны предоставить эти разрешения, чтобы использовать продвинутый уровень.\nДоступ к календарю необходим для отображения задач на Вашем календаре. Доступ к данным геолокации необходим для напоминаний на основе местоположения. Доступ к контактам необходим для связывания задач с Вашими контактами.</string>
    <string name="Restore_Successful_permissions_issue">Все данные восстановлены. Приложение перезагрузится. Если вы использовали функции связанных календарей и контактов или доступ к геолокации, вам нужно будет снова включить их в настройках и разрешить при запросе.</string>
    <string name="task_reminders">Напоминания</string>
    <string name="notification_category_for_reminders">Уведомления о задачах.</string>

    <!-- These updates are due to Google renaming Android Wear to Wear OS: -->
    <string name="android_wear">Wear OS</string>
    <string name="purchase_android_wear">Купить дополнение Wear OS</string>
    <string name="android_wear_purchased">Вы приобрели дополнение Wear OS</string>
    <string name="learn_android_wear">Узнайте как использовать дополнение Wear OS.</string>
    <string name="android_wear_help_title">Использование дополнения Wear OS</string>
    <string name="need_to_purchase_wear">Чтобы использовать эту функцию, Вам необходимо приобрести дополнение Wear OS в параметрах «Последнего списка задач».</string>
    <string name="wear_non_english_limits">Пожалуйста, имейте в виду, что дополнение Wear OS на данный момент предназначен только для англоязычных пользователей. Вы можете использовать это дополнение на других языках, но все голосовые команды должны быть на английском языке. Хотите продолжить?</string>
    <string name="android_wear_add_on">Дополнение Wear OS</string>
    <string name="android_wear_long_description">
        <![CDATA[
            <p>Дополнение Wear OS дает вашим часам возможность просматривать и отмечать задачи, а также просматривать и откладывать напоминания.</p>
            <p> <b>Включение дополнения после приобретения:</b></p>
            <ul>
                <li>Чтобы подключить Wear OS 2, Вам необходимо установить это приложение на Ваши часы. Для этого найдите его в Play
                    Store на Ваших часах и перенесите в раздел «Приложения на Вашем телефоне».</li>
                <li>Если вы не видите в списке Ultimate To-Do List, попробуйте поискать в магазине Wear OS Play Store по запросу «Универсальный список дел» и установить приложение из списка в магазине.</li>
            </ul>
            <p><b>Как просмотреть свои задачи:</b></p>
            <ul>
                <li>, чтобы просмотреть список задач по умолчанию, произнесите «OK Google. Start Ultimate To-Do List».</li>
                <li>Другой способ получения доступа в свой список задач по умолчанию - открыть «Последний список задач» в списке
                    приложений на Ваших часах.</li>
                <li>Открыв список задач, Вы можете коснуться задачи или нескольких задач, чтобы отметить их.</li>
            </ul>
            <p><b>Управление напоминаниями:</b></p>
            <ul>
                <li>Напоминания появляются в виде уведомлений в вашем телефоне и часах.</li>
                <li>Проведите слева на право на экране часов, чтобы отменить напоминание.</li>
                <li>Если нажать на уведомление, появится возможность отложить его или отметить задачу как выполненную.</li>
            </ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="ongoing_notifications_warning">Если вы используете текущие уведомления для напоминаний, эти уведомления не будут отображаться на ваших часах Wear OS.</string>
    <string name='syncing_with_watch'>Универсальный список дел синхронизирует данные с вашими часами.</string>
    <string name='bt_for_voice_input'>Использовать Bluetooth для голосового ввода</string>
</resources>
