<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <!-- This refers to add-ons that can be purchased within the app, also known as extensions or
        plug-ins. -->
    <string name="add_ons">Дополнения</string>

    <string name="manual_sort_order">Ручной порядок сортировки</string>
    <string name="manual_sort">Ручная сортировка</string>
    <string name="manual_sort_ui_change">Если ручной порядок сортировки стоит здесь первым пунктом, нажатие кнопки сортировки в списке задач вводит ручной режим сортировки. Вы можете вернуться к этому экрану, выбрав опцию меню \"Порядок сортировки\".</string>
    <string name="sort_order_set_incorrectly">Чтобы сортировать вручную, первый вариант порядок сортировки для этой точки просмотра должен быть установлен как ручной. Хотите сделать это сейчас?</string>
    <string name="incorrect_sort_order">Неправильный порядок сортировки</string>
    <string name="manual_sort_instructions">Перетаскивайте задачи, чтобы изменить их порядок</string>
    <string name="license">Лицензия</string>
    <string name="upgraded_license">Обновленная лицензия</string>
    <string name="license_description">Разблокирует приложение, позволяя использовать его\nза пределами ознакомительного периода.</string>
    <string name="upgraded_license_description">Более удобное управление лицензиями. Использует покупку внутри приложения вместо отдельной загрузки.</string>
    <string name="manual_sort_add_on">Плагин ручной сортировки</string>
    <string name="manual_sort_description">Позволяет задать свой собственный порядок сортировки задач. Включает в себя синхронизацию.</string>
    <string name="tap_on_item">Нажмите на элемент, чтобы узнать больше.</string>
    <string name="purchased">Приобретено</string>
    <string name="purchased_with_checkmark">✓ Уже приобретено</string>
    <string name="buy_now">Купить сейчас</string>
    <string name="buy">Купить</string>
    <string name="manual_sort_not_purchased">Вам нужно приобрести плагин ручной сортировки, чтобы указывать свой собственный порядок сортировки.</string>
    <string name="learn_more">Узнать больше</string>
    <string name="add_on_missing">Дополнение отстутствует</string>
    <string name="sort_order_">Порядок сортировки...</string>
    <string name="subtasks_must_be_indented">Так как первый порядок сортировки для этой точки просмотра установлен как ручной, \nподзадачи будут снабжаться отступом. Это необходимо для правильной работы.</string>
    <string name="subtasks_hidden_if_parent_hidden">Так как первый порядок сортировки для этой точки просмотра установлен как ручной, подзадачи, чьи родительские элементы отфильтровываются, будут не видны. Это необходимо для правильной работы ручной сортировки.</string>
    <string name="unable_to_sort">Сортировать не удается</string>
    <string name="must_be_in_same_account">Сортируемые задачи должны быть связаны с одной и той же учетной записью.</string>
    <string name="manual_sort_on_long_press">Длительное нажатие включает ручную сортировку</string>
    <string name="first_sort_order_manusl">Когда первый порядок сортировки установлен как ручной</string>
    <string name="sign_in_needed">Необходима авторизация. Проверьте вашу панель уведомлений.</string>

    <string name="upgrade_license_long_description">&lt;р&gt;Вы можете обновить вашу лицензию на покупку внутри приложения и устранить необходимость вводить регистрационный код или загружать отдельное приложение, содержащее лицензию. Обновленная лицензия действует для всех ваших Android-устройств - в том числе смартфонов и планшетов - и переходит вместе с приложением автоматически, по мере того как вы обновляете или заменяете устройства &lt;/p&gt; &lt;p&gt; Это обновление опционально. Вы можете продолжать вводить регистрационный код или загрузить отдельную лицензию, даже если она удалена из списка.&lt;/p&gt;</string>

    <string name="manual_sort_long_description">&lt;p&gt;Плагин ручной сортировки дает вам возможность выбирать собственный порядок сортировки. Купив плагин, вы сможете перетаскивать задачи внутри списка, меняя их местами.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;b&gt;Как выполнить ручную сортировку:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;При просмотре списка задач, перейдите к настройкам сортировки и выберите \"Ручной порядок сортировки\" в качестве первого порядка сортировки. После этого, вы можете выбрать команду \"Ручная сортировка\" из списка задач или нажать на кнопку порядка сортировки, чтобы начать сортировку. Задачи сортируются путем перетаскивания их на новое место.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;В разделе Просмотр и редактирование настроек также доступна опция сортировки путем долгого нажатия на задачи.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;b&gt;Синхронизация с Google:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ручной порядок сортировки синхронизируется с Google Tasks, но с некоторыми ограничениями. Google отслеживает порядок сортировки на уровне папок, а Ultimate To-Do List отслеживает порядок сортировки на уровне аккаунта. Это значит, что при просмотре задач из нескольких папок (например, списков Hotlist или All Tasks), задачи не будут отображаться точно в том порядке, который вы видите при входе в ваш аккаунт Google через веб-браузер.  При просмотре отдельной папки из списка Ultimate To-Do, происходит синхронизация.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Порядок сортировки подзадач полностью синхронизируется через веб-интерфейс Google. Порядок сортировки также полностью синхронизируется с несколькими устройствами.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;b&gt;Синхронизация c Toodledo.com:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Toodledo не предоставляет возможность ручной сортировки. Тем не менее, ручной порядок сортировки будет синхронизироваться с различными устройствами с Ultimate To-Do List, которые связаны с одним и тем же аккаунтом Toodledo. Toodledo разрешает информации о порядке сортировки проходить через его сервера.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Toodledo дает возможность указывать порядок сортировки для подзадач.  Тем не менее, из-за ограничений мобильного интерфейса Toodledo, этот порядок сортировки не может быть синхронизирован.&lt;/p&gt;</string>
</resources>
