<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="shutdown_msg">Если вы слишком заняты, чтобы прочитать это важное сообщение сейчас, вы можете просмотреть его позже в разделе «Помощь».
\n
\nВ июле 2024 года мы уведомили наших пользователей о необходимости привлечения дополнительных доходов для сохранения этого приложения в Google Play, чтобы покрыть возросшие накладные расходы, налагаемые Google. Мы провели опрос, чтобы помочь нам определиться с нашим следующим шагом. Мы получили много положительных отзывов о полезности приложения, но не было достаточного интереса к оплате годовой подписки или добавлению более навязчивой рекламы. В результате мы отменим публикацию приложения в Google Play 28 февраля 2025 года.
\n
\nПосле отмены публикации приложение продолжит работать на вашем устройстве. Однако вы не сможете установить приложение из Google Play на новые устройства. Чтобы вы могли продолжать использовать приложение, мы опубликовали загружаемый установщик на нашем веб-сайте. Ссылку на загрузку вы найдете в разделе «Справка» приложения. Распространение приложения таким образом позволит нам продолжать делать его доступным за малую часть стоимости, которую мы несем в Google.
\n
\nВсе платные дополнения были разблокированы в приложении, поэтому теперь вы можете получить к ним бесплатный доступ. Если вы приобрели платное дополнение 1 января 2023 года или позже, отправьте нам электронное письмо, и мы вернем вам деньги по запросу.
\n
\nВ дальнейшем обновления приложения будут ограничиваться только исправлением критических ошибок. Хотя мы не можем предсказать будущее, на данный момент у нас нет оснований полагать, что приложение перестанет работать, поскольку в ближайшие годы выйдут новые версии Android. Одной из потенциальных проблем может быть, если Toodledo или Google внесут изменения в свой интерфейс задач, которые потребуют соответствующих изменений с нашей стороны. Если эти изменения будут обширными, то мы не сможем вносить необходимые обновления. Мы будем держать вас в курсе событий через веб-сайт: https://customsolutions.us/utl
\n
\nЕсли вы разработчик программного обеспечения и заинтересованы в использовании нашего кода в качестве основы для вашего собственного приложения, мы опубликовали исходный код на GitHub. Ссылку на репозиторий вы найдете в разделе «Помощь».</string>
    <string name="removal_soon">О предстоящем удалении из Google Play</string>
    <string name="download_latest">Загрузить последнюю версию</string>
    <string name="contact_by_email">Свяжитесь с нами по электронной почте</string>
    <string name="view_source">Посмотреть исходный код</string>
    <string name="view_source2">Посетите репозиторий приложения на GitHub</string>
</resources>