<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
    <string name="google_sign_in_needed">Google требует, чтобы вы снова вошли в аккаунт %s для синхронизации.</string>

    <!-- Names of themes: -->
    <string name="theme_pacific">Тихоокеанский</string>
    <string name="theme_boston">Бостон</string>
    <string name="theme_classic">Классика</string>
    <string name="theme_darker">Темнее</string>
    <string name="theme_darkest">Абсолютная темнота</string>

    <!-- Options for widgets: A compact (compressed) display or a normal sized display. -->
    <string name="format_">Формат:</string>
    <string name="compact">Компактный</string>
    <string name="normal">Обычный</string>

    <!-- Prompts to help the user choose which features to enable: -->
    <string name="common_features">Общие функции</string>
    <string name="almost_everyone">Эти функции следует включить практически каждому.</string>
    <string name="time_management">Тайм-менеджмент</string>
    <string name="precisely_plan">Точно планируйте свое время.</string>
    <string name="task_organization">Организация задач</string>
    <string name="group_and_arrange">Группируйте и упорядочивайте задачи различными способами.</string>
    <string name="project_management">Управление проектом</string>
    <string name="advanced_features">Расширенные функции для бригад, подрядчиков и других сложных случаев.</string>
    <string name="due_date_description">Это дата, до которой должна быть выполнена задача.</string>
    <string name="folder_description">Можно использовать папки, чтобы упорядочить ваши задачи и заметки по категориям, проектам или направлениям работ. Типичные папки могут относиться к множеству категорий, например, «Работа» или «Личное». Они также могут быть посвящены конкретным проектам, таким как «Исследование продукта» или «Модернизация».</string>
    <string name="priority_description">Эта функция позволит вам указать, насколько важна задача. Доступны 5 уровней приоритета.</string>
    <string name="reminders_description">Заставляет ваше устройство вибрировать и/или звонить, чтобы напомнить вам о важной задаче.  Также задача будет отображаться в области уведомлений. При желании вы можете включить повторные напоминания о задаче. Вы будете получать регулярные напоминания, пока не отклоните их или не выполните задачу.</string>
    <string name="repeating_description">Позволяет повторять задачу через регулярные промежутки времени. Используйте эту функцию для задач, которые необходимо выполнять ежедневно, еженедельно или ежемесячно. Вы также можете указать дополнительные параметры повторов, например, второй понедельник или последний день месяца.</string>
    <string name="calendar_description">Эта функция позволяет увидеть задачи, которые вы выбрали в приложении календаря на вашем устройстве. Это полезно, если вы хотите увидеть свои задачи и события календаря на одном экране.</string>
    <string name="due_time_description">Позволяет указать точное время, когда должна быть выполнена задача. Чтобы использовать эту функцию, следует включить поле срока выполнения.</string>
    <string name="start_date_description">Позволяет указать дату, с которой вы хотите начать работу над задачей. Если в этом приложении в качестве параметров фильтрации вы используете даты начала задачи, вы сможете легко скрыть из вашего списка те задачи, над которыми предстоит работать только в будущем.</string>
    <string name="start_time_description">Позволяет указать точное время начала выполнения задачи. Чтобы использовать эту функцию, нужно включить поле даты начала.</string>
    <string name="contexts_description">Контексты позволяют назначать задачи, привязанные к определенным местам или средам, где они должны быть выполнены. «Работа», «Дом», «Покупки» и «Встреча» - вот лишь несколько примеров наиболее часто используемых контекстов. В основе использования контекстов лежит идея о том, что непродуктивно напоминать о задачах из одного контекста, когда вы находитесь в другом контексте. Например, когда вы на работе, вы вряд ли захотите видеть задачи, которые могут быть выполнены только дома.</string>
    <string name="goals_description">Цели являются способом указать, чего именно вы хотите достичь. Как правило, в отличие от задач, цели более расплывчаты, и их трудно определить количественно. Например: «Получить повышение по службе», «Стать лучшим родителем», «Улучшить мое здоровье». Вы можете создавать пожизненные, долгосрочные и краткосрочные цели и присваивать эти цели отдельным задачам. Это позволит вам отслеживать, какие действия способствуют достижению ваших целей, а на какие нерационально расходуется ваше время.</string>
    <string name="locations_description">Места позволяют вам отмечать, в каком именно месте должны быть выполнены определенные задачи. Это позволяет вам легко находить задачи, которые связаны с тем местом, где вы находитесь. Когда в приложении вы нажимаете на кнопку «Показать карту», вы можете увидеть, какие места находятся ближе всего к точке, где вы сейчас находитесь. Приложение также может напоминать вам о задачах, которые нужно выполнить в определенном месте, когда вы прибудете в такое место.</string>
    <string name="star_description">Вы можете установить или снять звездочку для каждой задачи. Вы можете использовать ее, как пожелаете. Вот лишь несколько способов применения звездочки: вы можете отмечать ею активные задачи; задачи, которые хотите выполнить сегодня; и задачи с наивысшим приоритетом.</string>
    <string name="subtasks_description">Подзадача - это задача внутри задачи. Подзадачи обычно используются для группировки взаимосвязанных задач или для записи шагов, необходимых для выполнения задачи. Подзадачи доступны в приложении независимо от того, к какой учетной записи в сети вы привязаны (и привязаны ли вообще). Но если вы используете Toodledo, вам потребуется платная учетная запись для синхронизации подзадач и их отображения на веб-сайте.</string>
    <string name="tags_description">Теги - это ключевые слова или фразы, которые вы можете использовать для описания и группировки ваших задач. Задача может иметь несколько тегов. Обычно используются отслеживание состояния или прогресса, отслеживание следующего шага и классификация задачи.</string>
    <string name="contacts_description">Поле контакта каждой задачи позволяет вам связать задачу с контактом на вашем устройстве. Это можно использовать для быстрого доступа к номеру телефона или адресу эл. почты вашего контакта, когда задача подразумевает, что вам надо связаться с каким-либо человеком. Ее также можно использовать для группировки задач, которые требуют участия или помощи конкретного человека.</string>
    <string name="expected_length_description">Эта функция позволяет вам записать предполагаемое время, необходимое для выполнения задачи.</string>
    <string name="timer_actual_length">Таймер / фактическое время</string>
    <string name="timer_description">Таймер позволяет записывать фактическое время, затраченное на задачу. Таймер может быть включен, когда работа выполняется, и при необходимости приостановлен или возобновлен.  Приложение будет отслеживать общее затраченное время.</string>
    <string name="status_description">Так вы сможете отслеживать текущее состояние задачи. Например: следующее действие, активное действие, планирование, делегирование и ожидание.</string>
    <string name="collaboration_description">Эта функция доступна только пользователям Toodledo и позволяет вам делиться задачами с другими людьми, а также назначать задачи конкретным людям. За подробностями обращайтесь к документации Toodleo по адресу toodledo.com/info/sharing.php.</string>
    <string name="due_time_without_due_date">Чтобы использовать сроки выполнения, вам нужно включить даты выполнения.</string>
    <string name="start_time_without_start_date">Чтобы использовать время начала, вам нужно включить даты начала.</string>
    <string name="calendar_cannot_be_enabled">Поскольку в доступе к календарю было отказано, интеграция с календарем не может быть включена.</string>
    <string name="contacts_cannot_be_enabled">Поскольку в доступе к вашим контактам было отказано, интеграция с контактами не может быть включена.</string>
    <string name="locations_cannot_be_enabled">Поскольку в доступе к местоположению вашего устройства было отказано, местоположения не могут быть включены.</string>
    <string name="locations_cannot_be_enabled2">Поскольку в доступе к местоположению вашего устройства в любое время было отказано, местоположения не могут быть включены.</string>
    <string name="folders_required">Папки должны быть включены для учетных записей Google.</string>
    <string name="due_date_required">Toodledo требует, чтобы даты выполнения были включены, если включены напоминания.</string>
    <string name="features_intro">Здесь вы можете включить нужные вам функции и отключить те, которые вам не нужны.</string>
    <string name="tap_on_group">Нажмите на группу ниже, чтобы управлять функциями в этой группе. Нажмите на кнопки информации, чтобы узнать больше о каждой функции.</string>
    <string name="choose_your_features">Выберите свои Функции</string>

    <!-- Miscellaneous Strings: -->
    <string name="name_of_new_folder">Название новой папки:</string>
    <string name="name_of_new_context">Название нового контекста:</string>
    <string name="name_of_new_goal">Название новой цели:</string>
    <string name="restore_successful_android10">Все данные были восстановлены и будут доступны после перезапуска приложения. Если вы использовали функции календаря, контактов или местоположения, вам нужно будет повторно включить их в области настроек и дать разрешения, когда они будут запрошены.</string>
    <string name="learn_more_about_utl">Узнайте больше об Универсальном списке дел</string>
    <string name="tasker_overlay_permission">ВАЖНО: Если ваше устройство работает под управлением Android 10 или более поздней версии и вы хотите, чтобы Tasker мог запускать список дел, вам нужно разрешить Универсальному списку дел отображать элементы поверх других приложений. Вы можете сделать это в области приложений в настройках вашей системы.</string>
    <string name="unable_to_open_list">Невозможно открыть список дел</string>
    <string name="overlay_permission_needed">Ваш список дел не может быть открыт из Tasker из-за отсутствия разрешения. Нажмите здесь, чтобы разрешить Универсальному списку дел отображать элементы поверх других приложений.</string>
    <string name="choose_between_themes">Выберите из 6 тем.</string>
</resources>
