<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="survey_header">Важная информация</string>
    <string name="help_us_keep">Помогите сохранить приложение в Google Play.</string>
    <string name="survey_description" examples="Ultimate To-Do List">Если вы слишком заняты, чтобы прочитать это важное сообщение сейчас, вы можете просмотреть его в разделе «Справка» позже.
\n
\n%1$s находится на перепутье. Увеличение накладных расходов, налагаемых Google на соблюдение политики и изменение поведения в новых версиях Android, делает невозможным поддержание приложения без дополнительного дохода. Существующая система, использующая сочетание ненавязчивой баннерной рекламы и разовых покупок, недостаточна. Без дополнительного дохода приложение в конечном итоге будет удалено из Google Play.
\n
\nМы просим отзывов наших постоянных пользователей, чтобы помочь нам решить, как действовать дальше. Мы особенно хотим знать, готовы ли вы платить небольшую ежегодную плату или соглашаться на более навязчивую рекламу (например, всплывающие окна), чтобы продолжать использовать приложение. Взамен мы обещаем поддерживать приложение и выпускать новые функции как минимум раз в год. Кроме того, все существующие платные дополнения будут предлагаться без дополнительной оплаты.
\n
\nВ следующем опросе из трех вопросов мы спросим вас, чем бы вы хотели заниматься и какие новые функции вас больше всего интересуют.</string>
    <string name="dont_ask_again">Не спрашивай больше</string>
    <string name="start_survey">Начать опрос</string>
    <string name="survey">Опрос</string>
    <string name="survey_q1">Вопрос 1 из 3: Сколько вы готовы платить ежегодно, чтобы сохранить доступ к приложению и получать новые функции?</string>
    <string name="pay_up_to" examples="$5.00">Я бы платил до %1$s в год.</string>
    <string name="rather_have_ads">Я не буду платить, но готов видеть более навязчивую рекламу, например всплывающие окна.</string>
    <string name="no_ads_or_purchases">Ни один. Я бы предпочел переключиться на другое приложение.</string>
    <string name="next">Следующий</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="survey_q2">Вопрос 2 из 3: Какие новые функции вас интересуют? (Проверить все, что относится.)</string>
    <string name="wear_task_creation">Возможность создавать новые задачи с помощью приложения Wear OS.</string>
    <string name="voice_support">Поддержка голосового ввода на языках, отличных от английского.</string>
    <string name="task_dependencies">Возможность указать, когда одна задача зависит от другой.</string>
    <string name="modern_ui">Модернизация пользовательского интерфейса.</string>
    <string name="checklists">Сбрасываемые контрольные списки (список продуктов, упаковочный лист и т. д.)</string>
    <string name="more_sync_options">Дополнительный вариант синхронизации, например с Google Диском или новым сервисом, который мы создаем. Это будет дешевле, чем платная учетная запись Toodledo, позволит избежать ошибок и ограничений Google Tasks, а также позволит всем функциям приложения быть доступными и синхронизироваться на разных устройствах. Например, этот параметр будет поддерживать подзадачи подзадач и синхронизацию пользовательских представлений. Минус этого варианта — отсутствие веб-интерфейса для управления задачами на компьютере, хотя для этого можно использовать эмулятор Android.</string>
    <string name="other_features">Другие функции, которые вы хотели бы видеть:</string>
    <string name="no_features">Меня не интересуют новые возможности.</string>
    <string name="please_select_option">Пожалуйста, выберите вариант.</string>
    <string name="survey_q3">Вопрос 3 из 3: Какая из новых функций, которые вы выбрали, будет для вас наиболее приоритетной?</string>
    <string name="survey_q3_2">Вопрос 3 из 3 (необязательно): Если у вас есть другие отзывы, оставьте их здесь:</string>
    <string name="more_sync_options2">Дополнительные параметры синхронизации.</string>
    <string name="the_other_features">Остальные характеристики я указал.</string>
    <string name="other_feedback">Если у вас есть другие отзывы, оставьте их здесь:</string>
    <string name="submit_survey">Отправить мои ответы</string>
    <string name="submitting">Отправка…</string>
    <string name="survey_submitted">Ваши ответы отправлены. Спасибо за ответ! Мы опубликуем обновление в приложении, когда определимся с дальнейшими шагами.</string>
    <string name="technical_error">Извините, произошла техническая ошибка.</string>
    <string name="network_error">Не могу подключиться. Проверьте подключение к Интернету.</string>
</resources>